推! 第二次BNO平權聯署

推!
今次一定要夠十萬人將BNO問題推上英國國會!

Pish

要英國公民或者resident先簽得，推去啲英國留學/工作post同埋Facebook group啦

bno應該計英國公民？

比起任何事 我只求每個義士平安歸隊

放人啊幫推啊

Push

簽左!

(置頂) 真普選抗爭三部曲

計嘅話咁點解要叫BNO holder簽呢個聯署

wt's BNO

英國國民（海外）護照（英語：British National (Overseas) passport），簡稱BN(O)護照，是英國國民（海外）的護照，1987年7月1日起簽發。英國國民（海外）須受英國入境管制且沒有居留及工作權利，他們亦不是歐洲聯盟公民[1]。此護照的申請最初由香港人民入境事務處處理，現時由英國內政部護照署處理。英國國民（海外）國籍於1997年9月30日截止登記，現在不論任何情況都不會接受新登記。英國國民（海外）身份終身有效，可終身續領英國國民（海外）護照。2015年3月，英國外交大臣告知下議院，英國政府不打算為英國國民（海外）擴展其免簽待遇[2]。

截至2017年12月31日，仍然有效的英國國民（海外）護照共有158,107本[3]。

push

推!

已簽

簽左 ！

原來內容都係直接copy&paste第一次petition, 仲要copy漏野，如果今次都唔過10萬signatures, 好大可能回應都係同上次一樣，或者直接被reject

[第一手資料][緊急] 713光復上水沒有取消!!! 不反對通知書今日會發出！

bno既同我簽撚哂佢

簽咗

未續bno投唔投得

signed

當deadline仲有2個月60日，平均每日要大約1700個簽名先夠10萬

推

簽左

幫推

SIGNED

簽咗。
但我97時仲係細 無申請過passport
有無得諗下爭取97前港生港人憑出世紙可申請啊(>﹏<)

BNO holder
已簽

BNO唔係British Citizen

幫手推十萬人

signed, push

推到10萬先有用，得1萬簽名等於同上次一樣，只會比官腔答案

加油簽

pish

bno holder 簽唔簽得？？
過左期既又得唔得？

幫手推 只有平左權 我地先可以無底線

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

Up

x2

加油

已簽ＰＵＳＨ

如果平到權，喺咪啲廢老都可以無條件有bc

Postcode寫咩呀?簽唔到

00000

第2日已經慢晒

cannot

SIgned,
thanks

PUSH!

0000
我4個0 OK

bno撚已簽

BH1 1AA

投了

撚

第一次結果點

11928人簽
但今次一定要夠10萬

推啊。要破十萬。。。逼英國找數!!

個petition照抄上次，真係吸引力有限。。唉。。。
不過照推啦

Signed

推到十萬!

PUSH HARD

簽咗！

香港上呀!

香港廿幾萬BNO,點解會得幾千人簽?

非英國居民有效咩？

香港廿幾萬BNO,點解會得幾千人簽?

大家幫手推

己簽, 推

回家簽 等等

香港廿幾萬BNO,點解會得幾千人簽?

大家幫手推

唔使一定bc 先簽得,其實你有email 就簽得

冇bno，不了

留意email有機會跌落垃圾郵件

Push!!!!!

冇人簽仲推黎做乜?

BNO holder 請簽

Yes

英國公民
BC
British Citizen

英國國民（海外）
BN(O)
British National (Overseas)

邊有十萬個英籍港人簽吖
有bno嘅就好撚多

咪係

BNO都唔簽得

全部同我簽！

係人都簽得

Only British citizens or UK residents have the right to sign

寫係咁寫,

但係你填落去佢無理你

簽ed

得2000幾個有排囉

投得

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

help

［集思廣益］攬炒巴集會後續 - 向英國施壓

ＰＵＳＨ

堆

唔好意思阻阻你 求求大家幫幫手
緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

3392 only

Bristish overseas citizens also counted as British citizens, just like how you apply for the BNO

英議員指應給予持BNO港人英籍，請簽聯署:
Sign this petition:

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

對呢個問題我有小小認識，分享下
1. British nationality law 非常複雜,
簡單講，BC 唔係一定世襲，香港人用居英權拿到BC, 屬於naturalisation。呢種BC 如果想傳下一代，小孩一定要係英國出生。所以現時開始見有住香港有BC，大住肚跑去倫敦生仔，就係因為又唔想離開香港但又想買保險。

2. 呢D咁嘅 Commons committee, 講到好巴閉，都係要嚟做 show, 表示佢對人權做左野，跟住記錄在案，其實一錢不值，唔好中計想多左。

3. 點解咁講？有乜數據？聽過 Brexit咪？ 係乜嚟㗎？
Brexit 就係話英國唔要任何唔係英國嘅人! 佢地宜家連一起生活左幾十年，同英國相同血統，文化嘅歐洲都要分離，做乜無啦啦要你D咁遠水路嚟嘅黃種人呀？

4. 仲味信？咁我問你，知唔知 Boris Johnson 係乜水呀？唔知就 google 啦。佢最近選出做首相係因為乜呀？因為佢堅持 brexit 越硬越好，即係話同歐盟越分到冇彎轉越堅。佢點解咁極端都選得出？因為宜家D英國選民潮流興排外呀，咁你諗下英國政府有幾大機會真係歡迎你D香港人呀？

唔係掃興，香港人衹可以靠自己!

咁早呀清

係呀!

求推求推! 香港人可以試下「節奏抗爭」noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

實時報數

推呀屌佢老母!

叫人簽先最緊要 討論細節留俾真係上到國會先傾 集中火力

簽唔夠十萬上條撚到英國國會呀!?
推!

People in Hong Kong who hold the British National (Overseas) passport are British; however, the British government is refusing and avoiding giving these Hong Kongers the

The Chinese government is ignoring the Sino Anglo Agreements signed in 1981. It could be a disaster if we keep ignoring this is happening. Hong Kongers will come in as political refugees. We will need a lot of effort to house them and bad for the British reputations to the International community then.

樓主你個內容曲定直，英國依加講緊房屋短缺，好多人上唔到樓；難民又係英國要脫歐其中原因，你仲同國會講要好多housing? And come in as political refugees??

我load唔到個內文....

最後記住：Only British citizens or UK residents have the right to sign

理性分析文⋯⋯

Agger

Bristish overseas citizens also counted as British citizens

British overseas citizens also counted as British citizens

重點係個petiton個內文，九唔搭八
你想parliament 點答你？
可以各有各做，但真係要做「對」的事

Signed and push

如果bno係英國公民，仲使乜爭取

不如BNO 換埋美國綠咭啦

冇興趣

Push!

我屌你老母!
我今日要見到至少10000個簽名!
推!

PUSH

BNO平權唔係要嚟走, 而係可以取消中國籍, 係香港起碼可以得到英國領事保護, 有基本人權。

今日要見到至少10000個簽名!
屌你老母!
推!

done!!

Good Job!

屌你老母有冇諗過班97後？

97後執生啦

推！

97後自己執生啦

Good job!

差唔夠1千
3點前成功入門先
終極係10萬人

Yeah!

.

要英國公民先簽得喎

BNO都叫做英國國民，只係無居住權。

正式簽夠10000人成功入門!
加油!

要十萬人簽!
推!

Bump

今晩12:00前冇20000人都要簽夠15000人
推!

推呀屌你老母!

唔係我問題
因為個聯署唔係我開

ok thanks

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Q&A
Q1 : 簽咗咁多聯署 / 英國佬唔會幫我地 /英國佬都唔想收咁多新移民喇 / 英國佬講咗咁耐都冇做過嘢 簽嚟都冇用

A: 唔洗1分鐘搞掂又冇成本嘅嘢點解唔做咗先

六合彩咁難中你又買
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

今次係有下議會議員帶頭講要俾full citizenship BNO holder
10萬人都簽唔到叫人地點幫你啊
我地要送子彈啊

Q2: 好多97後都冇BNO 我地唔可以扔低佢地

A: 有BC又有幾多人會即刻走
反而有咗後路可以更盡情咁去抗爭
同埋到時大量英國國民喺香港 （ ff住先）可以增加英國嘅談判籌碼
真係去到最壞情況都可以諗方法帶埋d細路走

Q3: 佢要tick Only British citizens or UK residents have the right to sign
我 得 / 冇BNO簽唔簽得？

A: 唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

Q4: Postal code 打咩好？

A: 記住喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

再貼多次條Link:

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

推到有人幫手做文宣

[事先通知] 8．18民陣完場全民入機場

巴打幫手喺其他Post推一推

屌你老母!
推!

香港無postal code
唔好填00852

sorry will update the information

填N/A都得

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Q&A
Q1 : 簽咗咁多聯署 / 英國佬唔會幫我地 /英國佬都唔想收咁多新移民喇 / 英國佬講咗咁耐都冇做過嘢 簽嚟都冇用

A: 唔洗1分鐘搞掂又冇成本嘅嘢點解唔做咗先

六合彩咁難中你又買
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

今次係有下議會議員帶頭講要俾full citizenship BNO holder
10萬人都簽唔到叫人地點幫你啊
我地要送子彈啊

Q2: 好多97後都冇BNO 我地唔可以扔低佢地

A: 有BC又有幾多人會即刻走
反而有咗後路可以更盡情咁去抗爭
同埋到時大量英國國民喺香港 （ ff住先）可以增加英國嘅談判籌碼
真係去到最壞情況都可以諗方法帶埋d細路走

Q3: 佢要tick Only British citizens or UK residents have the right to sign
我 得 / 冇BNO簽唔簽得？

A: 唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

Q4: Postal code 打咩好？

A: 記住喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code: 000000

再貼多次條Link:

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Q&A
Q1 : 簽咗咁多聯署 / 英國佬唔會幫我地 /英國佬都唔想收咁多新移民喇 / 英國佬講咗咁耐都冇做過嘢 簽嚟都冇用

A: 唔洗1分鐘搞掂又冇成本嘅嘢點解唔做咗先

六合彩咁難中你又買
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

今次係有下議會議員帶頭講要俾full citizenship BNO holder
10萬人都簽唔到叫人地點幫你啊
我地要送子彈啊

Q2: 好多97後都冇BNO 我地唔可以扔低佢地

A: 有BC又有幾多人會即刻走
反而有咗後路可以更盡情咁去抗爭
同埋到時大量英國國民喺香港 （ ff住先）可以增加英國嘅談判籌碼
真係去到最壞情況都可以諗方法帶埋d細路走

Q3: 佢要tick Only British citizens or UK residents have the right to sign
我 得 / 冇BNO簽唔簽得？

A: 唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

Q4: Postal code 打咩好？

A: 記住喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code: 000000 或 N/A

再貼多次條Link:

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

15萬咁少咋咩？

咁英國好心就收留BNO啦

得左

幫手推

推呀!

推呀屌!

屌咁撚少人簽
比2萬個bno holder轉英藉算啦

仲有成個月急咩姐

The Chinese government is ignoring the Sino Anglo Agreements signed in 1981. It could be a disaster if we keep ignoring this is happening. Hong Kongers will come in as political refugees. We will need a lot of effort to house them and bad for the British reputations to the International community then.

呢段咁怪

點鬼知
又唔係我打

推 希望英國外國撚幫手推到local簽

signed.
佢話UK citizen/residents 先簽得
你無tick話係會唔會唔計數？

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！！十八區we connect，８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

近期文宣嚴重不足 麻煩大家幫幫手 推任何post既同時 幫手宣傳下
不要說推
試著說
今日㩒錢 今晚8點遮打見 818維園見

已簽。請問有沒有巴打能幫忙製作一個英文版的template?
我想幫忙貼過去reddit 宣傳
但又怕自己英文不好有反效果

怎樣補領過期並已遺失的BNO

這是最低限度道義上英國人該做的事情。

bno

bno x2

去差館拎咗張英文版報失紙先

已簽 推

12點前有無機會突破3萬

『薪火Post』BNO續期資訊(51) 英國國會之抵壘政策

天光前有機會

British National Overseas citizens are the only few nationalities with no right of abode in their own country.
Last year, two British National had to seek for asylum in GERMANY.

John Major promised Hong Kong that they would never walk alone. It’s time for us to offer a shelter with rule of law to the British National in Hong Kong.

Please sign:
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

諗住咁樣貼去REDDIT推貼，各位巴打點睇?

要支持履行中英聯合聲明
你都要比d民意support
簽咁耐 先簽得果3萬 要10萬呀大佬
快d同我簽

3萬plzzzz！！！！！！！

Sino Anglo Joint Agreement 1981?
佢係咪想講Sino-British Joint Declaration 1984?
有人呢個petition 好鬼，不過除左寫得差d 之外好似冇乜野

如果下次出現個好d 既就petition 請大家都要去簽

手持BNO既不在多數
點解BNO變BC會解決到問題

無bno都照推

天光前實有
放心!

Go ahead!

簽咗好耐

巴打，我歸納咗個貼出嚟。可以去睇睇

推！唔好放棄BNO戰線

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（英國衛報）//

// The UK should give Hong Kong citizens full UK nationality as a means of reassurance amid the current standoff with Beijing, the chair of the influential Commons foreign affairs committee has argued. (The Guardian)//

Q&A
Q1 : 簽咗咁多聯署 / 英國佬唔會幫我地 /英國佬都唔想收咁多新移民喇 / 英國佬講咗咁耐都冇做過嘢 簽嚟都冇用

A: 唔洗1分鐘搞掂又冇成本嘅嘢點解唔做咗先

六合彩咁難中你又買?
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

今次係有下議會議員帶頭講要俾full citizenship BNO holder
10萬人都簽唔到叫人地點幫你啊
我地要送子彈啊

Q2: 好多97後都冇BNO 我地唔可以扔低佢地

A: 有BC又有幾多人會即刻走
反而有咗後路可以更盡情咁去抗爭
同埋到時大量英國國民喺香港 （ ff住先）可以增加英國嘅談判籌碼
真係去到最壞情況都可以諗方法帶埋d細路走

Q3: 佢要tick Only British citizens or UK residents have the right to sign
我 得 / 冇BNO簽唔簽得？

A: 唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

自己一個簽係唔夠 請share出去
例如：
Lib Dem
Jo Swinson
各大香港英國報章
Twitter
Instagram
英國MPs

外國戰線 香港人一齊攬炒

屌!
推呀!

屌你老母!
推呀!

請廣傳

唔係小人簽，係postcode 000000,n/a .

無效上呈

留學但揸特衰都簽得？

啫係點要打番英國嘅postcode?

自己執生啦

香港冇Postcode
打N/A就得

上一個都過十萬，點解呢次冇人

邊有
11000人咋

屌推啊

香港要獨立

巴打可以嘅一定帶埋你地走

Btw留學就諗辦法留係果邊啦

佢硬要我TICK
I am a British citizen or UK resident
點搞

照Tick

已簽BNO應該都唔係可以TICK依舊野

都話照Tick

理人做乜
BNO人顧掂自己友先啦

喂冇人簽既 推

BNO都簽得,簽呀!

好似冇人話噉樣可以解決啲乜嘢問題，我覺得係想落中國同港共政權嘅面，以及同英國追番出賣香港呢條數。

BNO 係British Citizen 簽啦

如果香港咁多英國公民(雖然係3等)有危險,英國政府有責任拯救,大陸要殺人都唔可以肆無忌憚,簽呀唔好等

需然實係同中六合彩無分別，已簽

30576人啦
各位BNO人繼續推!

叫啲居英港人簽啦

強烈建議香港艾朗藍斯(Aaron Ramsey)發起去英國領事館永久取消BNO運動post上網證明愛國。
真香港人幫手share唔該。

推BNO平權聯署

唔介意組團跟卿姐去倫敦

推！
一齊簽夠十萬！

快簽，錯過咗冇下次

今次係最後機會 等到2047真係玩完

再推

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

好!

push!

第一項已被DQ
"Only British citizens or UK residents have the right to sign"
點填?

有BNO 都係 British citizens

［比我抖下得唔得］付國豪（付豪）被打gif流出

過期既，得唔得?

得

無理咁多，巳簽同 confirmed

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

維園見

唔知機會幾大。因為脫歐可以有班香港中產撐一撐佢經濟對佢哋有益。係驚中共玩咩經濟制裁

TUI

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Q&A
Q: 簽咗咁多聯署 / 英國佬唔會幫我地 / 英國佬講咗咁耐都冇做過嘢簽嚟都冇用

A: 唔洗1分鐘搞掂又冇成本嘅嘢點解唔做咗先

六合彩咁難中你又買
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

今次係有下議會議員帶頭講要俾full citizenship BNO holder
10萬人都簽唔到叫人地點幫你啊
我地要送子彈啊

🔥⭐️Q: 好多97後都冇BNO 我地唔可以扔低佢地⭐️🔥

A: 有BC又有幾多人會即刻走
反而有咗後路可以更盡情咁去抗爭
同埋到時大量英國國民喺香港 可以增加英國嘅談判籌碼
真係去到最壞情況都可以諗方法帶埋d細路走

Q: 佢要tick Only British citizens or UK residents have the right to sign
我 得 / 冇BNO簽唔簽得？

A: 唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

Q: Postal code 打咩好？

A: 記住喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

再貼多次條Link:

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

PUSH!
YOU MOTHERFUCKERS!

推AR

簽撚左

未簽既你仲等咩呀？

維園見 airdrop攻勢

818
維園見

原來個petition推咗成個月先得3萬

英國重量級議員 促給港人完整英國國籍

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

點解要簽?
1.居英權
2.去美國唔洗簽證
3.英國係法治，非人治
4.民主自由
5.房屋政策教好
6. 去歐美國家入境時唔會被問長問短
7. 00後可以用家庭團聚形式入籍
8.攞到脫離現有被強加國籍啲條件
9.英國無再教育營
10.無2047問題

Postal code 自己search下
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

更正

3萬𥚃面大部分都係呢三日簽嘅

唔係BC點簽
鳩簽？

BNO 可以簽

BNO就係要爭取變BC咁都簽得？

BNO 係British citizens 嘅其中一種

pish 818 pish

哈哈 英女王咩
不過簽夠10萬先

英國重量級議員 促給港人完整英國國籍

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論
記得同父母講簽左有咩好處
點解要簽?
1.居英權
2.去美國唔洗簽證
3.英國係法治，非人治
4.民主自由
5.房屋政策教好
6. 去歐美國家入境時唔會被問長問短
7. 00後可以用家庭團聚形式入籍
8.攞到脫離現有被強加國籍啲條件
9.英國無再教育營
10.無2047問題
11.因為多左英國公民喺香港，英國政府會易D發聲
12.如取消左被強加國籍，可以喺香港call領事保護及用英國護照入境中國

Postal code 填000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

填名同email 就搞掂

記得要㩒埋email條link

最初真係想放棄由個Post沉底
都冇咩人簽嘅
後來有巴打推先重燃推Post希望

天光前最少要有35000人簽
不過如果有40000人簽咁就當然更好啦

巴打加油一齊繼續推post上十萬簽

求求00後都幫手簽, 對你地都有好處

英重量級議員 促給港人完整英國國籍

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

點解要支持?
1.成功爭取父母啲BNO變BC後, 因關係可以用家庭團聚形式入籍
2.增加香港有外國國籍啲人數, 提升外國政府啲話語權
3.因中共反對, 所以我地更加要支持
4.中共話香港人都是中國公民, 唔通你地想一世都係中國公民?

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

推多下
黃雀行動嚟架

已㩒
推

冇bno

求乜撚野00後姐!?
關佢地撚事呀!

係2019年嘅「鄧寇克大行動」

段嘢好多錯漏，第一段未完。
第二段聯合聲明係 1984 簽，唔係 1981。

可唔可以開過個新嘅聯署？
你搞到咁多錯，好難叫人簽喎。

想簽過份新？
1.揾原作者出黎，因為一日佢份野係度，一日都開唔到新嘅聯署

2.等到份野deadline,好似一個月後

3.推爆呢份再開過份新

人地搞脫歐，仲會收幾百萬人？

揾人解答下呢位巴打我答到厭

維園見 airdrop 攻勢

P牌 唔答lu

貼返Q&A 出嚟

其實人都係自私
冇BNO嗰啲唔會幫手簽
所以好少人簽
我覺得儲齊人數機會都好渺茫

唔好咁講

有啲冇bno都有幫手簽

盡力推下囉

721

盡自己能力做喇
聽日貼backpack俾多d人簽

Q&A
Q1 : 簽咗咁多聯署 / 英國佬唔會幫我地 /英國佬都唔想收咁多新移民喇 / 英國佬講咗咁耐都冇做過嘢 簽嚟都冇用

A: 唔洗1分鐘搞掂又冇成本嘅嘢點解唔做咗先

六合彩咁難中你又買?
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

今次係有下議會議員帶頭講要俾full citizenship BNO holder
10萬人都簽唔到叫人地點幫你啊
我地要送子彈啊

Q2: 好多97後都冇BNO 我地唔可以扔低佢地

A: 有BC又有幾多人會即刻走
反而有咗後路可以更盡情咁去抗爭
同埋到時大量英國國民喺香港 （ ff住先）可以增加英國嘅談判籌碼
真係去到最壞情況都可以諗方法帶埋d細路走

Q3: 佢要tick Only British citizens or UK residents have the right to sign
我 得 / 冇BNO簽唔簽得？

A: 唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

已簽 但00後可以點走
利申：嗰度讀緊書但冇BNO

gogogo

簽野!!

老豆老母係BC自然你都係

多謝絲打幫手推個聯署

屌
簽咗先啦

無論係咪BNO holders、British Citizen
都幫手簽啦

其實今次第2次聯署就係直接copy第1次聯署內容(仲要copy漏野)，不過又無得改返，惟有唔鬼理照簽夠10萬先啦

參考已結束的第1次聯署內容

TUI
818

上次係一夠一萬簽英國就覆咗？

tui

英重量級議員 促給港人完整英國國籍

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

點解要支持?
1.成功爭取父母啲BNO變BC後, 因關係可以用家庭團聚形式入籍
2.增加香港有外國國籍啲人數, 提升外國政府啲話語權
3.因中共反對, 所以我地更加要支持
4.中共話香港人都是中國公民, 唔通你地想一世都係中國公民?

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

似乎係， 但預左官腔公式回應，所以上次簽1萬係完全無用

前幾日個petition過咗1萬
suppose係要即日出回應 但政府postpone到要2日後先有回應
可以預期今次有機會未必再罐頭答覆

啱啱睇返佢第一次個response

In his 2007 Review of Citizenship, Lord Goldsmith recognised that to automatically give BNOs full British citizenship would be a breach of the commitments made between China and the UK in the 1984 Joint Declaration on the future of Hong Kong

有兩個points值得review吓
1 拒絕主要建基於俾BC會違反咗中英聯合聲明 但口交部前排已經自行將份聲明定性做歷史文件 再加上最近香港情況
無論書面定實際上 中國已經違反咗咗聲明

2 automatically 呢個term > 如果平權係以另一種方式 （ie 對BNO人仕有特別移民安排 或者 以現時vaild passport 做cutoff加interview等門檻）聯合聲明已經失效嘅前提下，（加上外交壓力）佢有必要提供支援俾香港

所以我地要爭取BNO平權 主力應該係去話俾全世界人知
份嘢廢咗喇出嚟找數啊英國佬

所以今次聯署既timing真係要好好把握

Good job絲打
推

屌佢老味
講起第一次BNO聯署就把鳩幾火
推到閪咁都只係得11928人簽

上次失敗喺咩地方?

時勢

過咗去就算啦

集中推今次

香港人無得簽, 幫推.

有BNO就可以簽

香港BNO人先有得簽
唔通關揸特區班人事咩屌

拒絕所有分化手段 ！！

行動守則變成譴責割席篤灰勇武派的無形之手

大家簽名

講撚左廿幾年又黎

[每日一圖] 721無人被檢控

向白宮請願制裁香港政府策劃721元朗恐襲

晨早簽咗

已經有35079個BNO人聯署咗
如果好似呢幾日咁每日都有5000人簽
到8月尾就夠十萬

揸BNO留學算resident 嘛？

簽左，推爆佢

有BNO就簽啦講

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

（唔係為大家，係為你同你嘅摰愛）

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

818

維園見呀
3.5萬啦

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

唔係為大家，係為你同你嘅摰愛
就算唔為你老公/老婆
你會為你仔女你會嗎？

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

818 全香港人
維園見，下午2點
香港人不見不散
反送中不撤不散
721 811

Tui!!!!!!

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

唔係為大家，係為你同你嘅摰愛

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

你唔洗為大家，你為你同你嘅摰愛

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

喂 我得BNO咋喎 我冇right去簽喎

推
唔洗verify citizenships 㗎所以其實大家都簽得
或者推俾英國人簽就更好

咁咪啫話造假囉 我要嘅係英國人支持 唔係藍絲果種手法 你呃到人 呃唔到自己架 呃到英國俾我入去 點知原來全部英國人唔妥我地 有乜用

簽，主要係show比英國班議員睇其實有好多人支持平權

有BNO 就可以簽

Only British citizens or UK residents have the right to sign

我兩樣都冇喎

BNO 都係 British citizens

係咪架 我唔想好似藍絲咁喎 邏輯上咁諗 唔通香港問應唔應該俾支那人入黎 係問支那人咩

係呀 BNO 都係British citizens, 可以簽

BNO簽得架啦

原來一個月前已有

你唔洗為大家，你為你同你嘅摰愛[/b]

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

為你同你嘅摰愛

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

為你同你嘅摰愛

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

推， BNO人自救

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

為你同你嘅摰愛

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

signed.... signed.... signed....

Push👍🏻👍🏻👍🏻

今日果然夜晩12點前就已經有40000人簽咗個聯署
每日5000/5000咁Keep住上就OK架啦
各位BNO人加油!

推呀

簽左！推！

一定要uk passport同citizens 先得？

Q3: 佢要tick Only British citizens or UK residents have the right to sign
我 得 / 冇BNO簽唔簽得？

A: 唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

Trim trim trim

要十萬到

BNO都得

推推

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

唔係為大家，係為你同你嘅摰愛

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

請share出去

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（英國衛報）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

唔係為大家，係為你同你嘅摰愛

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

請share出去

屌過左咁耐得四萬！快D簽左佢

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

今日好大機會去到5萬人 加油呀

簽左幫推

推

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

推上國會

push，想辦法令更多英國同胞底睇到

45000未？大半日啦

差唔多

留意！！
唔好簽住！

講咗好耐，佢意思唔係指俾BC BNO 人係bad,但的確打到1999
相似性質 petition 唔可以再開，呢個成日霸住咗呢個issue,點都要推爆佢先

The Chinese government is ignoring the Sino Anglo Agreements signed in 1981. It could be a disaster if we keep ignoring this is happening. Hong Kongers will come in as political refugees. We will need a lot of effort to house them and bad for the British reputations to the International community then.

睇清楚先簽好啦 中伏啊屌

唔怪得硬係覺得已經簽過，原來今次係第二波

上次已經過10萬但都

係11000

係喎我睇少咗個位

快啦

巴打絲打唔好再針對最尾呢段野，簽咗先啦，同一個議題唔可以同時有兩份petition呀一係揾番原作者出黎

再問嘅唔好怪我講粗口，答到悶啦

搵到佢出黎改唔改到？

屌 簽左先 上次得萬零人 今次巳經行左一半
推

唔清楚。但用合約為例，改條文都要簽過份新嘅/加簽作實，應該冇咩可能俾佢修改

揾到佢係叫佢del呢份野再揾啲專業嘅人打過份新但之前嘅努力會白費唒

真正渴求BNO平權既人係唔會介意今次petition內容,除非有心特登阻止呢件事發生既人

至少個標題都好好地嘅

講得好

個標題麻麻地 我睇幾次先入黎

能唔能夠令人一睇就明白
字眼亦都好重要

快D推上50000,振奮人心！

Pushhhh

上得好辛苦，要繼續努力

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

個聯署到目前為止已經有45406人簽咗
啱啦, 唔求一日有10000人簽
每日5000人簽就得, 到月尾就夠10萬

今日新疆，明日香港
攞到完整英籍，先至有機會退中國籍
【李波首先是中國公民】
新疆集中營啲人係咩國籍呀？

其實要屈你首先係中國人嘅話其實咩籍都無用
但起碼英籍係真英國同國際承認你一樣可以有BC嘅權利同義務

宣佈聯合聲明失效，BNO平權
It's now or never.

9月1網民自發英國領使館集會
日期：9月1日；
時間：下午2時；
地點：英國駐港領使館；
詳情：

正經post要推返上黎

每日5000人簽就得, 到月尾就夠10萬

即簽

46000未呀頂

推番啲正經po

仲未過半推爆佢啊

Push~

46000啦，下1站50000

可能聽晩先有50000

1.提升外國政府在港話語權
2.免簽證去美國

00後叫埋父母簽呀！

推埋俾親戚朋友睇
咁都無100000個簽名？

612 721 811
推

成個月啦

一晚有一萬

好似認真推咗4,5日啫
最緊要deadline前夠10萬

應該冇，一日幾千

824和理非自發出機場
錫政府春袋 癱瘓機場貨運

機鐵會有阻塞運動
需要車手去機場塞路
亦可以排隊入機場

記住善待遊客 盡幫佢地

已填，再推

今日衝5萬呀

無錯

91英領見

都算係咁
我問下英國d朋友舊同學叫佢地簽
出下少少力

解散警隊

成日都係蟈出聲
英國外相 幾時會發聲？

敢唔敢係中國集會示威支持政府先

「會計界同我入黎」8.23 遊行 五大訴求，缺一不可。

//Steve Double, a Conservative MP, said he would take the petition from the campaigners in Westminster and try to place it in front of Parliament.

He said: “I think now is very much an opportune moment if ever there was an opportunity to make the case it is now.

“Both with events happening here in the UK as we are planning to leave the European Union. We are reviewing our immigration policy.

Demonstrators from Hong Kong, who hold British passports, have demonstrated in Westminster in anger at “Chinese nationality acting over our status”. Campaigner Ling said: “We were born in Hong Kong before 1997, so our only nationality is British.

“We don’t accept Chinese nationality acting over our status. We are British.”//

今日簽得最慢，要狂推

開始加速之後第5日，慢咗都正常嘅

Done

多左成千人

元朗 北角 荃灣 將軍澳 相繼出現恐襲

BNO 持有人生命受極大威脅，必須立即平權

聯署一分鐘，唔洗被送中

推呀！好慢呀今日

可能真係偽特區護照仲好
又有強大祖“囯“
推到冇力都冇人想咁

簽咗！ 推！！！

無咗新鮮度
可能見到+合資格嘅會簽都簽咗

48898

要英藉人先簽得

包括BNO

推上去

仲有唔夠100人就50000

今晚同心攪多1000人，直上50000吧

未續得唔得

仲有1000人先夠50000
Sor

1. 撤回送中惡法
2. 成立由終審法院大法官組成之獨立調查委員會
3. 撤回暴動定性
4. 釋放所有義士
5. 我要真普選

冇bc, 幫手推

721
811
要迫英國佬正視香港議題

突發！英國The Spectator新聞雜誌支持政府收容香港人

得嗰五萬

所以要繼續推

49252

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

叫埋親戚，朋友簽

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

唔推就唔會上

伏呀兄弟！！！

又黎一日要出現幾多次

49525

仲有唔夠500人就夠5萬啦
各位加油繼續推呀!

仲有2粒鐘，比多400黎衝上50000吧

仲差120人過5萬

差三十就五萬喇
加油

你老味又黎

50000

黎緊1個月要簽多5萬先掂

唔駛1個月
每日5000到月尾就夠數

第二次BNO平權聯署50000人最後召集

繼續加油

721
811

簽！

敵人擁護我就反對 敵人反對我就擁護

叫埋上一代人簽，佢地唔識上連登

0

0

53000 加左速，keep住呀！

今日好似機器盡開咁

慎重簽

講咗一萬次，個問題係呢個聯署霸咗呢個議題，再其他聯署都會因為已經有呢個而被reject,即係你唔推爆呢個，呢世都唔使旨意再聯署bno平權議題咁有咩計
而且佢1999得黎係漏咗中間個因果關係，漏咗如果英國唔先出手做d 野負返責任幫bno人，最終會變晒難民啫

呼籲今日開始要文宣呼籲大家愛中國人士要拿拿林簽夠10萬佢 等英國佬大大聲話你bno冇份呀屌你老母

叫埋上一代人簽，佢地唔識上連登

見到啲字眼好敏感
希望真係唔好惹起啲英國佬反感
同埋個人認為平左權都好，
Bno holder 都唔一定湧去英國

暫時係希望有一個擺上國會討論嘅機會啫

BNO係英國人？俾個機會你地等英國佬正式話你唔係英國人

其實將啲野斷章取義嘅人好居心叵測同上邊班生番少少野就話我地搞港獨冇分別

我同意個內容係寫得差，但至少標題係平權，俾佢佔咗先機又摷唔到條友出黎真係別無他法

Save Bristish Hong Kong people

BNO 都可以簽得

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

大陸出世有香港身分證可唔可以簽？

啱啦! 每日五千五千咁上就得架啦
不過如果有多D嘅話就當然更好啦

No

如果有份支持簽都唔可以拎英國護照？謝謝

係
BNO先有

我大陸的朋友話可以？不懂英文，謝謝

收啦叫佢

唔識英文嘅，隊份支持伊斯蘭國/納粹叫佢簽啦屌

屌佢老母閪黐埋黎想拎BC

我轉發去叫他們確認一下 但都會簽因為我地有香港身分證

P

請問有冇文宣圖片給我轉發給有香港身分證的內地人？
因為有鄉里說可以拿到英國籍

是不是有10萬個英國護照名額可以申請？

今晚推上58000

55563 上！

仲係咁少人？？？

夠十萬人 英國佬最多都係覆一句 碌凸thx!

55709

3毛noted with thanks

56000了

推
推

推呀, 成個月先一半

邊有成認真開始推應該6日

邊有成個月認真開始推應該6日

係其實算快

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

0
0

push 去redit?

之前有巴打話做，但唔知佢有冇做到

幫手係唔同地方宣傳下仲差五萬

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（英國衛報)

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

為你同你嘅摰愛

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

簽咗。

雖然BC或英國居民才合資格填請願書，原意係國會議員聆聽市民／公民嘅訴求，繼而係國會為市民發聲，其他國籍或非當地居民所以不合資格。

但我認為作為英國國民一份子，絕對有權利去請求英國國會為國民做一點事情。尤其關鍵時刻，唔應該拘泥於是否當地居民。作為英國國民，向國會議員發聲，為何不可？ 若果制度存在不公平，是否就此甚麽也不做？ 就如大家都知都BNO國籍是對國民存在歧視，又是另一制度問題。既然國會議員為香港人發聲，我們是否應該積極回應，既然英國政府沒有其他更好渠道俾340萬BNO發表意見，PETITION就是最好渠道。

我唔希望某日因為這種不合理要求放棄請願而後悔，也不希望像某國人日後表達訴求要「上訪」。若果簽唔落手嘅巴絲有更加好嘅渠道俾一眾BNO人向英國國會表達，我相信香港人好樂意去簽。

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（英國衛報）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

為你同你嘅摰愛

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

最後嗰張有冇英文版?

我冇

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（英國衛報）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

為你同你嘅摰愛

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

另外宣傳一下

紅媒發功啦

係咪要俾人睇死十萬簽都冇呀？

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（英國衛報）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

為你同你嘅摰愛

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

脫支大行動

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

其實改下petition啲字眼會唔會好啲 "Hong Kongers will come in as political refugees. We will need a lot of effort to house them..." 聽落唔係幾好...

揾唔到原作條懵撚冇得改呀
簽咗先啦，快啲推爆佢再push過份新啦

今曰慢咗咁多既
推

唉

要動用紅色力量

喺連登推冇用，唔夠多紅色力量

叫埋父母親戚朋友簽呀！

57,333 signed
Still need 42,667 (1,450 per day).

推上58000

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

係咪要俾人睇死十萬簽都冇呀？

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（英國衛報）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

為你同你嘅摰愛

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

支持, DONE

P 牌無得正評 都要推爆

無大台既民主運動應該有無大台既籌款平台

58,139 at 19:44 22 Aug.

The Chinese government is ignoring the Sino Anglo Agreements signed in 1981. It could be a disaster if we keep ignoring this is happening. Hong Kongers will come in as political refugees. We will need a lot of effort to house them and bad for the British reputations to the International community then.

CLS咁短都唔睇清楚先推?
啲文筆仲要柒到一個點

仲爭2000先夠60000

仆街又黎你咁care咪揾原作條仆街出黎囉，佢份野霸咗位我地開唔到新呀

中伏！！！唔好簽，唔好做標題黨

大家睇路有人係度無限放大最尾果句19野

出面成堆post唔知做咩
英文的確寫得唔完美但個人認為可接受

1516嗰啲 自己諗簽唔簽喇
咁大個人要有自由意志

睇清楚英文，唔好簽！
個聯署係話BNO平權會多好多難民去英國。
睇清楚！

請善用起底功能。
再睇清楚個英文內容係講緊BNO港人會變難民呀！
咪簽呢個呀！

仆街原來冇開過膠post係原罪黎失敬唒

Petition 最後果句
We will need a lot of effort to house them and bad for the British reputations to the International community then.

冇人覺得怪？！話香港人變英國負累喎！仲簽？！

其實佢係講緊如果將bno平權變bc 香港人最終會變難民 但真係寫到好1999

冇開過post冇罪，但你係咁叫人簽一個有問題既聯署，但同時又冇開post去表達過其他立場，你呢個行為既動機大家自然要諗。

btw, 我叫人善用起底功能同叫人睇清楚唔好簽啫，你咁緊張做乜呀？

文字係唔完美，但簽名表態先

平權失敗邊個最開心？

唔好簽呢分野呀, 你地睇清楚呀!!!!!! 陷阱黎架!!!!!!!

Ok你慢慢

呢個唔係唯一嘅po
唔同人開過唔同po黎推

其實你識唔識英文？

Only about 58,600 at the end of today (Hong Kong Time).

而家個局面係點都係9死1生
你唔推到呢個過十萬呢個聯署霸住個位開唔到新聯署
推到十萬bno平權呢個議題可能可以上國會討論
我地都唔清楚9月20日之後如果唔過10萬呢個係咪會消失
但至少9月20日前唔會有聯署
所以好撚無奈

俾著我係政客，就算上到國會都唔會開口支持囉，最多講吓啲門面野，話人道立場，要求中國回應示威者訴求，尊重一國兩制

上面白紙黑字寫明會對房屋等情況造成壓力。
Brexit同Boris Johnson上位就係因為本土意識高漲。試諗吓，你係政客，香港人定英國人係你米飯班主？
你啲選民或者對手揸住呢份野challenge你，話英國內部好多房屋就業問題未解決，點解你仲支持3百萬難民湧入嚟。到時你點解釋？

我唔係咁理解個意思
但佢寫得差令到人有唔同解讀

我理解係中國無視中英聯合聲明
因為咁英國有責任將bno平權
如果唔咁做，假設中國最後血腥鎮壓
香港人就會好多人變成政治難民周圍湧
影響英國聲譽（冇履行聯合聲明同前殖民地終主責任去保護British Nationals (overseas))

記得睇完petition最後一句再決定簽唔簽

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（英國衛報）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

為你同你嘅摰愛

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

It could be a disaster if we keep ignoring......
你估唔寫想到國會就冇人提咩
post主咁寫都係想叫佢地唔好再ignore啫

btw同意寫得可以再好d

This is the British culture:
They will also say something against you when they are speak up for you.
The idea behind this culture is that the British is giving you an objective point of view.

So, you do NOT need to worry. I have lived in U.K. for 8 years and I obtained my first degree and Ph. D. in U.K.

Correct my typo:
are speak ---> are speaking

You are talking crab. Don't think speaking in English will make your nonsense right. Jerk!

B.T.W I don't see you got a PHD degree from the way you speak. Even an African Primary school kid's English is better than you.

What you said is simply no true.
Take this as an example:
When I wanted to apply a Ph. D., my professor wrote a reference letter for me. After then, he was so happy and found me in the lab. He told me this:
I said in the letter that you were quite good and you were the first in the examination. Since the university you applied for a Ph. D. wanted to know the standard of your English, I told them that you have sat here for three years, so your English was all right. However, I told them that the pronunciation of your English was poor so that it was hard to listen to your English.
Anyway, I have successfully obtained a Ph. D. studentship partly because of his reference letter.

Also, when I and others applied a job just after obtaining a Ph. D., the reference letters from our professors always say something bad about us. This created a lot of trouble for us because the reference letters from the professors in other countries will usually not say anything bad about you.

There are a lot of people in lihkg who have been educated in U.K., they should able to confirmed the above practice in U.K.

屌點解上年又係呢段

會唔會到20/9 都係要用返呢個

Because there was not enough signatures to support that petition. So this petition has been closed.

但點解今次開過又係呢堆字

揾人mon住幾時可以打過份新架啦，唔排除會有有心人打份鳩野上去繼續騎劫個topic

This is a new petition.
For example, if you failed an examination last year, then you can take the same examination again this year.

所以唔簽就永世唔洗爭取

共享大灣區

但而家d 人唔會滿d 字眼同內咁如果呢個expire咗 又要用返同一段野黎簽咪仆街
petition內容永遠都係1999

但而家d 人唔滿意d 字眼同埋咁如果呢個expire咗 又要用返同一段野黎簽咪仆街
petition內容永遠都係1999

Agger不過講到冇氣佢地鐘意簽就簽唔簽就算

有冇得send email同petition commitee講架，懷疑有人spam呢個topic阻住真正嘅訴求

搵bc 人搞

You don't need to explain, your English is bad. That's it. Finished. End of the story.

英文好定唔好又點

記得睇清楚內容再決定簽唔簽

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（英國衛報）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

為你同你嘅摰愛

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

The words are the same in the last year's petition. You can visit the web page of the last year's petition. So the wording is not the problem.

The problem was that there have only 11,928 signatures (after 6 months) in last year's petition.
Now, the current petition has 58,547 signatures. If we can get 100,000 signatures before the expire date, then the British government has to response to the petition. So please sign the petition.

而家係d 人唔滿意啲字話中伏，所以唔肯推，如果d字唔改上又上唔到十萬，但之後又要繼續用呢堆字，咁永世都唔會成功聯到署上到國會啦

如果條Issac Ko係五毛專登玩野嘅真心cls早幾個月落trap仲要咁啱而家有人吹平權風

其實上年得萬幾人簽咗嗰個petition 都係呢段字

The words are acceptable for the British although you don't like the words. They like the statements that appear to be objective.

Whether there will be 100,000 signatures or not will depend on the mood of the British. What happens here in Hong Kong during the past 2 months change their mood.

Shortly after the event of 4 June in China, Hong Kongers wanted to have the right to live in U.K. and I was a first year Ph. D. student in U.K. I still remember what the British were thinking at that time. The British are likely feeling the same right now.

The main problem at that moment was not the British white people, but the others (say, Indians) who migrated to U.K. two or three decades ago did not like the Hong Kongers going to U.K.

最緊要夠100000

請睇完內容再自己衡量簽唔簽

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（英國衛報）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

為你同你嘅摰愛

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

原則上，BNO平權真係唔好，因為獲得BNO既唔一定係真香港人，呢點好具爭議性，直接要求英國承認97前有香港出世紙先係最正確。呢點係冇得推翻既事實，亦都減少日後無謂爭論。而且，英藉港人係唔會入UK工作和生活......唔會比UK壓力，我地寧願去falkland開荒或英藉身份留港抗爭。

是但啦，搵個機會等可以上parliament 討論都好 就算真係有改變啲條款同安排都唔到大家決定啦

呢一刻都要去馬 點都要夠10萬 最壞咪一句碌凸 thx
做人好多時都係靠連 你冇得計算

睇完內容先決定簽唔簽

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（英國衛報）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

為你同你嘅摰愛

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

有人在BNO大谷咁講:「其實有無居英權都係咁過，有英國居英權也未必會是移民的第一選擇,只係好多國家都口講話支持但咩都無做過，香港人還是靠自己吧！」.有啲人又話今時今日仲信英國?我哋不需要「施捨」...等等discourage嘅言論,我非常反感同失望,他們完全漠視了爭BNO平權喺同呢啲因素無乜關係~ 2008年高仕文大狀的Citizenship Review亦已指出,「法理上」BNO應該平權,「中英聯合聲明」作為BNO平權的攔路虎,其實只喺「政治問題」高於「法理上」去理解.英國法律人員協會已說明BNO平權是「合法合理」.而且給予那些人有何等英國國籍,是英國主權泛圍內之事.最終決定權是在「英國國會」,所以中共駐英劉大使在此事說三道四時,Tom Tugendhat 在他twitter 上回嗆說：「中國點對待他們的公民，是他們的事。但英國公民，不論在英國還是海外，都應有得選擇生活在有法治的環境下。修正 BNO 身份屬英國國會主權，與他人無關 ...」.當年英首相戴卓爾夫人為了商貿利益,處處遷就老共,違返國際法及國際人權公約,甚至無視歐洲人權約章,犧牲英籍港人人權利益及他們應有的權益,違反了公平原則.因此,已不停曾被不少人及傳媒批評不人道,枉法及市儈,甚至有人更極端,將之比譬為二戰時將猶太人交給納粹德軍去被屠殺一樣.這「中英聯合聲明」,只是當年英國執政黨為討好極權中共的一幅「遮羞布」而已~~ 還返BNO人full British Citizenship喺撥亂返正,不是香港人要靠自己的問題.我哋幾時都喺靠自己啦,不苛求,但正正港人有呢種錯誤觀念,至BNO平權之路咁艱辛,拖延20多年之久,一事無成,請問怎可能只靠自己呢? 中共駐英劉大使之言已證明咗甚麽?是中共不停 阻止英國人修正錯誤的政治決定.而此等決定是違反法律及侵犯英國國會主權的呢~我希望大家明白這一點. 如果有唱過英國國歌,British National Anthem - "God Save The Queen"其中歌辭中有~句~"...May she defend our laws and ever give us cause..."在歌頌HM the Queen之時,亦要她捍衛我們大英法侓,但BNO無full British Citizenship是明顯政治凌駕法律,是一班唯利是圖政棍陷英女皇及國會於不義,理應早該「撥亂返正」啦~

點解我睇到係結束左既 2019年1月9日

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（英國衛報）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

為你同你嘅摰愛

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

呢份先啱

因為真係結束咗

依係呢個，請大家聯署

寧做英國狗 不做中國人

都唔好話是但，如果我所講既事成功，威力係好大，我地可以合法在英國開銀行戶口，每人都可以短時間最平方法搬錢回英國(每人以百萬資金計)，正正係大家想玩既經濟戰，中共一定會有感覺。佢地唔收手，咁就正式開WW3啦！佢地肯收手既話，間接係救助到97後出世既後生仔女(話語權)。另一方面，我係想同70-80後講，對比起上來，我地係算好彩一群，同時有使命去為下一代開路，然後帶班生力軍入來，如果真係有咁好機會，唔好各自走，一定要齊上齊落，咁先有機會建港。

*真係唔好因為BNO平權而講到英國人欠左我地後生一代，然後數人地不是(例如中英聯合聲明立場唔夠硬之類，英國人有資格鬧，我地冇，因為當年班廢中冇爭取過，回歸仲好開心)，同人deal最重要比對方知道我地係有站在英國立場和利益思考，先可以做到win-win negotiation。

所以共產黨一直唔比香港人平權

平權主導權係英國手 共產黨固然唔想但英國過去都唔願郁

我嘅意思係第一步起碼擺到上枱面討論先
而事實上除表態表達互諒有考慮英國利益同立場外，香港人都係被動地等英國人決定
而至少今次會有實際討論機會比以往大咁點都係好事

有人問 點解要諗走？個個有BNO？唔為自己個家去去拼、去掙扎！成日諗定後路？ 利申:80後有BNO

三百萬香港人有BC 重洗乜走

平咗權都唔係要走
係增加籌碼
而且呢樣野就算有冇今次事件
都係英國應該一早要負嘅責任
只係呢件事引發到英國國會議員帶起個議題啫

如果英美有戰略上合作，會成事都唔定掛，英國收我地，除左自己都有著數，仲可以在英國脫歐後，做場好戲。到時英國話乜就乜，英美做大台我都支持........

認真
可唔可以搵個英文好啲嘅巴絲再寫過
到時努力推同埋解釋俾其他手足睇bno係一個好的切入點逼英國出聲

同時只可有一個petition，呢個9月20日完

再簽過又等半年

依加有天時地利

時機一過，輿論冇咗就冇人討論

仲推唔推呀 內文唔OK 喎

推咗上國會先

時機一過，輿論冇咗就冇人討論

再伏最多咪繼續BNO，但係成功就係BC 啦

可唔可以改左內文先推呀

改到一早改咗啦

改唔到

我去問下有關組織先 睇下個平權簽名信係咪有問題

如真係錯 就起個封好過啦

都係嗰句，開到個新都一早開咗

或者咁講揾人試下交份新嘅petition上去睇下佢受唔受

唔好推住 要再起一份呀

有人可以寫過份新嘅最好

就算起到都要等幾個月

起到嘅咪試下交上去反正零成本

Hong Kongers will come in as political refugees. We will need a lot of effort to house them and bad for the British reputations to the International community then.

啲乜撚嘢英文嚟架

推住等

鬼鬼鬼你老母咩 想BNO轉BC全部入來

唔好推啦 從新起個封啦 問左人D 英文唔得呀 又無禮貌 又茅盾呀

咁有冇人英文好又有條理嘅開個份新嘅

我都搵緊 應有 因為依家太夜啦 訓晒 明天再搵

呢個問題大家一早知，如果真起到封新又短時間內批准聯署就最好不過添啦

多謝你

但喺未確定批唔批之前要繼續推，
如果好似之前咁reject的話，
唔推就真係上唔到parlimnt,要白白等到20/9後

823人鏈 824機場(七點)觀塘(一點) 825荃葵青

分分鐘又要再等多半年

有冇bno都幫手簽下share 埋上facebook畀其他人

唔好簽，最尾果段， 形容香港人會變成難民大量湧入英國，令英國房屋市場出現問題， 影響英國國際聲譽

妖言惑眾！！ 唔好簽，最尾果段， 形容香港人會變成難民大量湧入英國，令英國房屋市場出現問題， 影響英國國際聲譽

鬼鬼鬼你老母咩 想BNO轉BC全部入來

有人解釋咗

佢特登分化架啦擺明，解釋咗N次佢入咗去睇咗仲繼續曲解人意思

仲要P牌

有好多人識英文睇到都唔簽 D英好差 又無禮貌 又茅盾 上到英國 國會睇到咪仲PK

我入去問左啦 人地去左6次信申請平權架啦 你唔信自己入去睇下啦

條LINK冇野睇到喎...

上到國會個議題都係平權，p唔pk 都會討論，討論等嘅時候，你慌無議員會講平權嘅壞處咩
但唔上國會就永遠無正式討論嘅機會
之前唔係無出現過聯署但推極先萬幾人
今次個聯署咁升咁快係因為個時機適合多人關注
再擺幾個月可能就係永遠無機會擺上枱面討論

留意返...上面P牌嚟

以前個環境同今日個環境太唔同
去咗6次信無成功係咪代表要放棄？咁係咪已經同聯署d字眼靚定唔靚無關呢？
上年其實過咗一萬政府有回應但都係講埋d 一國兩制運作正常呢d 罐頭式廢話
但到今時今日咁嘅環境已經講唔出同一堆野啦

我地無放棄 繼續去信同上領事館

都係各自爬山啫咁

不如highlight返句it could be disaster....出嚟

好多人忽略咗
或者選擇性無視左

呢句野係各自有各自嘅解讀

咁即係跟哂規矩做啦
好乖好守規矩啊
英國人一定覺得香港人質素好好啦
係呢?請問結果呢?

講到尾都係issac ko嘅錯
但係簽咗先啦等多一個月不了

其實幾樣野都無衝突

解釋咗呢句後邊negative嗰d說話未解得通

寫呢份野嗰條友應該拎出嚟鞭屍

鬼鬼鬼你老母咩 想BNO轉BC全部入來

呢個post嘅樓主個解釋已經好合邏輯啦

一蚊跟機

補返link，推上國會

佢叫人唔好推啊嘛
話我地要好似佢咁咁有禮貌去表達我地想平權既訴求啊嘛
一啲成績都拎唔到出嚟點說服到人跟佢果套?
唔好話6次去信申請平權﹐
冇結果既話60次做同樣既事都係冇用架啦

算啦佢哋空群出動帶風向
即係證明我哋方向正確

今次真係最後機會唔可以輸

簽埋呢個頂住先 等全世界制裁CCP 我地多D 籌碼呀

簽咗啦絲打

當然簽啦 咩路都行

一定要簽呀，係香港住咁耐都無收信投票歐盟。一定係中共唔比我地收到信。令bno變相係歐盟滅左聲。我一到歐盟國家就收到信可以投票歐盟。Bno絕對可以影響到歐盟，甚至英國選票。所以大家唔好放棄。

有啲咁嘅事

我覺得係時勢問題
如果唔係而家香港呢個情況
都未必會有英國議員無啦啦開聲
個聯署都未必咁多人簽(上年得萬幾)
所以未必係佢做法無用
可能只係之前時機唔啱啫
咪各有各做囉 可能係今時今日個環境佢個做法會work呢

簽呀！

推爆佢！

我地曾經係英國屬土公民，持有bno係有英國公民權利。1993年成日電視都聽得多，只係而家先知實現到，係歐盟國家

我地比中共呃左好多年，香港人

咁今次真係要爭取番我地嘅權利

我反而想建議重開 BNO申請
Excluding 所有新移民同雙非

bno轉到bc 先。簽係一定。唔好再比中共分化，呃。

Excluding 所有新移民同雙非?
你食撚咗屎呀!?

有咩問題？你唔識英文？！

Telegram 個 discussion group感覺有啲一般散沙... 呢啲要寫要講嘅野要搵啲英文好嘅人出黎做... 即使移民，佢地都想收啲有水準嘅人 😅 如果唔係佢地都唔會搞Brexit，歐洲都搞唔掂啲refugees，仲點接受我地呢堆 “political refugees”
隱藏或舉報此回應
讚好
· 回覆 · 46分鐘 · 已編輯
XXXl Lee
XXXl Lee 同英國佬講野要好禮貌極客氣 (真係要比佢覺得你好慘)，如果唔係唔睬你。仲有我地要同人爭取，語氣唔好奉旨咁... 如果唔係就變左好似大陸黎香港攞綜援個班咁，好乞人憎

只係擔心班後生到時連逃亡都無辦法

打感情牌，同埋講呢D係佢地既責任

Sor
睇錯

.......

擔咩呀
BNO人關心自己友就得啦

香港人係會救香港人。我離開左香港我都講返真相。

仲有1000人就正式邁向60000
各位手足加油!

徵求英文好手搞搞佢我唔想做下個Issac哥

就算隊唔隊爆咗呢份都好我地要做嘅要即刻打多份有條理嘅同埋有人負責到時英國國會傳召

各位可唔可以幫下眼我同Issac哥個version 邊個會好D

This is the petition of rescue BNO Holder(s) whose reside in Hong Kong and the announcement that request United Kingdom fulfil their obligation to BNO Holder(s) according to The Joint Declaration of Hong Kong.

Recently, Hong Kong under serial incidents that full of evidence which provide clearly symptoms---HongKongese eroded freedom influence from the China and their personal safety is under the danger. Based on those situation, We---BNO Holders requested Her majesty, British Parliament and those United Kingdom citizen. We knew that BNO Holders converted into BC probably disturbed your cultural, life. But equally we are group of people who holding ethics, knowledge, technical and wealth. At least, We can provide all we have to accomplish and become The Great United Kingdom be worth proud citizen. The only thing you need to do is, please provide a chance for us to support our BNO holders turn into BC holders. This is the encourage for us to keep fighting for freedom.

Her majesty, British Parliament. We knew your country are facing Brexit and lot of comprehensive situation. But please do not forget, we are the part of one group of national that you should protect. Please do not abandon us again and anymore. This is not only the petition that for HongKongese , this is our Hope and determination of freedom of Hong Kong and UK . At the same time, this is the obligation that 1997 United Kingdom abandoned human rights and chose the nation interest became first. We know this is extremely impolite to Her majesty and parliamentary. However, This is the right time to amend it. And this is the only chance to rescue HongKongese and your national.

Please remember our BNO is still continued ruled our Holders have the loyalty to United Kingdom and Her majesty. We did it before and present. Please let us know we deserved to did it for the future.

This is the petition of a group of BNO Holders who still loyalty to United Kingdom and Her majesty

我岩岩有打份新既, 依份可唔可以找人執下D grammer?

中共係連命都攞埋你

巴打打到份新嘅？！

係, 我岩岩打佐份新既, 但係唔知grammer 岩唔岩, 可唔可以找人執下佢, 我英文唔係好好, 重有petition 要求600字依份超過佐, 有無人可以整到600字?

推揾人幫佢check check，我見到有少少mistakes

咁快開份新?

準備定啫啲人成日唔gur份野又唔幫手打過份新

Issac哥D人話英文上到國會比人笑, 想試下我重新打過份會唔會好D

可能聽朝先有人幫到你宜家成四點

唔緊要啦, 話唔定有D英文更好既巴絲打可以重新打份更好既, 話時話巴打, 見到有mistake可以先更正番, 唔使比面我

This is true. This petition is possibly the only one that will have 100,000 signatures.
We may not have a second chance.
So push!

The main problem of your writing is that it is from the point of view of Hong Kong.
One thing I needed to emphasize is that:

The BC rather than the Hong Kongers will sign the petition, so your writing should look at the issue from the point of view of the British.

Whether the Hong Kongers like your words or not is secondary important, the British like your work and actually sign the petition is what really important.

Correction to my typo:
your work --> your words

打多份試多次睇下開唔開到都係好嘅

Please do no create a new petition before 20 Sept. because this will destroy the current petition which already have more than 59,100 signature.
Whether a British will sign the petition depends on their mood when they read the web page of the petition. We may never get more than 50,000 again. Hence, just let the current petition going.

開到新唔一定係取消舊
開到嘅原因可能係因為有關方面覺得新嗰個同舊嗰個可以共存，唔係call for the same action

Please do not think the British will sign the same petition twice because they are really busy. If you create a new petition before 20 September, the most likely result is that none of the two petitions will get 100,000 signatures. Please just let the current petition go.

唔好鬧交住，要同心，9月20日後再開個新，要持續不斷有簽夠既新petition. 現時同意唔好分散焦點，繼續努力宜家呢個petition先，好嗎？

不嬲都覺得係繼續推，但咁多人唔滿意啲用字話唔簽同叫人唔好簽，又俾到位d 三毛入，咁真係開到第個寫得好啲嘅我唔反對

Thank you for your effort. Please proceed after 20 Sept and I will sign it for sure.

I have just stated the problems of creating a new petition before 20 September:
1. People will only sign for one of the two petitions, and hence, none of two petitions will get 100,000 signature.

2. The words in the new petition aim to the Hong Kongers rather than the British who are the people actually signing the petition. Ideally, we need someone who is living in U.K. right now and who is familiar with the current thinking of the British to write the petition. I could do this in late 1980s and early 1990s, but now I have left U.K. too long that my words might not able to touch the heart of the British.

推上60000

今日暫時慢過琴日

I have contacted all the British citizens I known. Most of the my professors have retired and they no longer use their email accounts provided by the university.
The Hong Kong people who are now full time students in U.K. can help us to spread the petitions to more British.

唔好推呀 呢個係建議英國 拒絕呀

鬼鬼鬼你老母咩 想BNO轉BC全部入來

should be given full British Ctitzenship呢個係個petition call for 嘅action 內文只係description你可以話佢寫得差但唔係建議英國拒絕

上到國會討論平權都一定會掂到負面問題，冇得避免
唔推就少咗個擺上去討論嘅機會

How petitions work

1. You create a petition. Only British citizens and UK residents can create a petition.
2. You get 5 people to support your petition. We’ll tell you how to do this when you’ve created your petition.
3. We check your petition, then publish it. We only reject petitions that don’t meet the standards for petitions.
4. British citizens and UK residents can then sign your petition — and can only sign a petition once.
5. The Petitions Committee reviews all petitions we publish. They select petitions of interest to find out more about the issues raised. They have the power to press for action from government or Parliament.
At 10,000 signatures you get a response from the government.
At 100,000 signatures your petition will be considered for a debate in Parliament.

認同 就算俾啲人寫到bno好詳細點著數到英國（自稱）
掂都未掂到英國國會 比你bno民間討論到識飛都冇用.....
見到呢排成村人講到點分類邊啲人可以入邊啲唔可以入 真係傷心 💔
自己做閒家嫁炸 做閒學埋人做個莊家 軍師上身諗個莊點賠 留番啲精力叫人簽夠數 91英領好過啦

59,376 signatures
So slow!

今日係好慢

推上60000都吃力

係

唔好簽，more details 有伏

Over 2,400 signatures over the last 24 hours (slow down from over 3,100 signatures per 24 hours the day before)!

可以預期越來越少

If the speed is faster than 1,500 per 24 hours, then we will have 100,000 before 20 Sept.

有d隱憂

We need to show more British flags in our protesting marches so that the British will put more effort to support us.

If the Chinese come out to suppress us, then we will easy get more 100,000 signatures.

I know.

PISH

推上國會討論

中午報59814

肯突破60000未

成個月先得6萬會比人笑

6萬了,但仲係差好多

無成個月，真正開始推應該8，9日

已突破60000
加油!

***睇清楚咗啲條文再諗下簽唔簽啦

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（英國衛報）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

為你同你嘅摰愛

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

開頭仲要係冇咩人簽

起碼見到60000 個心實在啲

721 811

仲有40000

民投決 -人民 投票 決定 正式成立

60,415 signatures at 18:13 on 23 Aug.

香港同香港人已經時間無多

英國報紙，議員同國際輿論唔係成日有

今次聯署上唔到國會，隨時冇下一次

未簽嘅人請盡快簽，支持BNO 平權！

好慢

返大陸, 要用BC返先安全, 用回鄉證, 出左事外國政府救唔到你!
支持用BC退支籍

Postal code 填000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

推到多d 人簽

只有SAR的人
若情況惡化極有可能連離境也不能
你看看中共基本上不會發護照給西藏及新疆的人就知道了

你可以先去搵一下負責 G20 的人

咁我想問依家嗰班企係最前線既後生有幾多個有BNO？
97時佢哋分分鐘都未出世！

其實我好憂心香港處境

老實講
佢地由頭到尾都唔係我考慮範圍之內
I just care BNOs

咁我無野好講
大家考慮既野唔同

今日完60867-58722
今日增2145
升幅同琴日差唔多

支持

算唔錯，keep 得到就得

Hong Kongers will come in as political refugees. We will need a lot of effort to house them and bad for the British reputations to the International community then.

留意 bad for British

究竟仲有幾多人係選擇性失明冇睇到it could be a disaster if keep ignoring this

屌推post人英文差嘅你地英文唔見得有幾好嚴格上黎講呢篇野最多叫ambiguous語義不明但好難係講緊bad for British on99

Tell your friends and relative to push the petition!

I have called my friends one by one to ask them to push the petition.

今日太慢十一個幾鐘先400幾

61,378 signatures at 12:37 on 24 Aug.

Less than 1,800 signatures in the past 24 hours.
We need over 1,400 signatures each day to meet the 100,000 target on 20 Sept.

Usually, between 14:00 to 18:00 are the peak hours for signing the petition.

之前中午都好d

拜之前班五毛叫人唔好簽所賜

幫手推下

但反而佢地講嗰2日又無受影響

總之繼續推

今日唔夠數呀

你班撚樣嗌撚到標屎都係得六萬，抵你班撚樣冇人理你

唔好再選擇性失明，睇清楚前文後理再決定簽唔簽

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（英國衛報）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

為你同你嘅摰愛

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

今日得1900

今日完61951-60865=1086
比琴日升幅少咗一半都有

唔好再選擇性失明，停止道聽途說，用你嘅知識同判斷能力，睇完Petition內文再自行決定簽唔簽

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（英國衛報）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

為你同你嘅摰愛

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

同場加映，九月一日英領集會

1

Tom Tugendhat又幫香港同bno holder出聲啦

自己都要爭氣呀

但都無咩實質野做到出黎

唔郁

加油繼續推啦

Petition British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

People in Hong Kong who hold the British National (Overseas) passport are British; however, the British government is refusing and avoiding giving these Hong Kongers the
More details

The Chinese government is ignoring the Sino Anglo Agreements signed in 1981. It could be a disaster if we keep ignoring this is happening. Hong Kongers will come in as political refugees. We will need a lot of effort to house them and bad for the British reputations to the International community then.

好撚伏呀 有無人整返個新既聯署呀

追post好唔好

又一個選擇性失明、斷章取義嘅盲鳩

你叫人開你又唔撚柒開？

開到先再講

好似開到

咁改過d 字開囉

前日我記得有人開過但搞搞下又唔知去咗邊條友

committee 批？咁推埋嗰個囉

呢個，但宜家個petition影都冇埋

無咗

周圍都有人係度唱衰緊份野

有真心有有意啦
無辦法否認寫得差

推...推返上去...

轉BC

定性為恐怖組織

星期一，簽名要恢復

希望今日升多d

要平均每日加1500先meet到targef

叫到牙肉出血都唔做 又話有鬼
屌拿星 夠10萬先算啦

慘過做retail banking追數

P牌仔推唔到post，希望大家用1分鐘時間幫手簽個名，夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

香港人心不死
五大訴求，決一不可

似乎今日個走勢都只能同琴日差唔多
升得900多d

月尾啦點交quota

今日埋單應該比琴日多幾十

63839-62855
今日升984，多過琴日80但都係少

俾Issac Ko啲柒文筆累撚死俾唒位啲hater同五毛入，又搞到班潔癖撚唔敢簽

唔好再選擇性失明，停止道聽途說，用你嘅知識同判斷能力，睇完Petition內文再自行決定簽唔簽

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（英國衛報）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

為你同你嘅摰愛

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

同場加映，九月一日英領集會

Tg channel:

無資格簽

屌佢老母政治潔癖

推推推

今日快返琴日全日先980,而家8個鐘已經多咗750

出過個啦

問Issac Ko條粉腸

由零開始再簽都唔易

份野有問題
唔撚簽

鬼鬼地 唔好簽

The Chinese government is ignoring the Sino Anglo Agreements signed in 1981. It could be a disaster if we keep ignoring this is happening. Hong Kongers will come in as political refugees. We will need a lot of effort to house them and bad for the British reputations to the International community then.

冇限loop

鬼鬼鬼你老母咩 想BNO轉BC全部入來

講咗十萬八千次因爲喱份嘢係度卡住唔比開新

真係好撚柒鳩煩日日都有人講同樣嘅野

隔離講英領集會嘅post又成堆on9五毛係度講埋啲柒野啲point又係咩英國賣港點會理你咩咩咩咁

推，阻力變動力

即係逼鳩你簽哩份
佢又會咁撚多野講自己加兩句推論上去

嗰2句推論係under
"if we keep ignoring this (giving full citizenship to BNO citizens" 呢個condition

但佢寫得曳就係真嘅

條友出發點好但英文差

當係多一樣野証明好多人支持BNO平權好無? 上到國會，鬼會有人再睇份petition內容咩

九月二三號就係三罷 但依度一個宣傳post都無

828 metoo 集會
831 民陣遊行
91 機場
92 三罷

得番半個月時間仲要簽幾萬個名呀

97年前一直有爭取居英權！英國佬根本冇心接收香港人

快簽!!!

終於有65000人啦屌!

65514

唔駛用白宮個封 起個封用E-MAIL 依家係好機會 G7 開完英國都出緊力但又收唔到我地請求信呀

白宮

seems moving slow

而家慢返d，今朝快

暫時升咗>1700
比前三日算好好

9月入機場

SORRY 打錯

把握放工時間推

老閪都簽咗先啦 屌

今日暫時已升2000了，繼續

大力pish

睇清睇楚先

嗰2句野係under
"if we keep ignoring this (giving full citizenship to BNO citizens)" 呢個condition,會造成嘅後果

鬼鬼鬼你老母咩 想BNO轉BC全部入來

66150

推...另外有冇巴打有啲咩建議可以向外國宣傳？

又推假野

推！已過三分二！

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（英國衛報）

“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，身在香港嘅三百萬BN(O)持有人該何去何從？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上議會討論

為咗你自己，仲有你嘅摯愛，簽名？刻不容緩

Postal Code 請填000000，如果身處英國就填所在地點嘅Code

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

另外，9.1英領外和平集會，有意者請加入TG Channel或TG Group

9.1英領集會
TG Channel:
TG Group:

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場
8.28 #Metoo 遮打花園
8.30 獸醫界集會
8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

67075

推上70000!

今日好慢

推

停晒簽

其實有冇人諗過，再寫好啲段野，再重新叫人簽一次

有諗過。做唔到，規定唔可以兩份petition同議題。你可以試下有冇例外，搞到嘅post上黎我地幫你推

其實而家咁慢得六萬幾人，反為真係有機平權

反應太激佢地反為擔心難民潮

全日發功, 係twitter 散俾英國同胞睇

Go Hong Kong
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

68600

就69000

69000

請識字嘅, 看清楚以下小字, 才簽你的名. 這是鬼post!
It could be a disaster if we keep ignoring this is happening. Hong Kongers will come in as political refugees. We will need a lot of effort to house them and bad for the British reputations to the International community then.

今晚推上70000

鬼鬼鬼你老母咩 想BNO轉BC全部入來

嗰2句野係under
"if we keep ignoring this (giving full citizenship to BNO citizens)" 呢個condition,會造成嘅後果

Copy and paste應你班仆街一日問一次

原文:
The Chinese government is ignoring the Sino Anglo Agreements signed in 1981. It could be a disaster if we keep ignoring this is happening. Hong Kongers will come in as political refugees. We will need a lot of effort to house them and bad for the British reputations to the International community then.

It 同this係講緊”the Chinese government is ignoring....”呢個event. 原文大意係中國政府無視1981(其實應該係1984年)簽署嘅中英聯合聲明。如果We(英國政府)繼續對以上事件視而不見的話，將會造成災難。

然後後邊嘅Hong Kongerd will come in as political refugees (其實佢漏咗個前因，for example 失去一國兩制後etc.)係解釋緊何為上邊提及嘅災難，同埋該災難將會為英國政府帶黎咩影響。

條友係寫到1999，但你地keep住淨係focus係we will need....呢句而唔提前面果兩句，咁你地有咩居心？

7萬都仲未有

仲有20日，有機會嘅
而家又唔算好少

放工時間，衝快D

仲要三萬呀。快啲簽唔該！

仲有2萬幾啦

正式衝破70000!

Postal Code 請填000000，如果身處英國就填所在地點嘅Code

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

一日支那籍，一世支那奴隸
我地要攞番做人啲尊嚴

毋忘聽日830香港重光紀念日。
830中環見
830中環見
830中環見

［行動Post］ 830 感謝勇武暨重光紀念日行動

盡推, 越多越好

71000啦

唔知幾時行緊急法，我地需要BC 保護，快簽！

阻你一陣

901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

哩度係咪真係咁多97後... 成個幾月先簽得7萬幾個...

2個星期到

大把潔癖人士玩野....
有時真係覺得我地抵死

有潔癖有三毛啦

喂，如果你有BNO麻煩留意返！
唔好放過任何一個機會！

我要脫共

“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，香港人該何去何從？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上議會討論
註: 轉BC後可傳俾97後
為咗你自己，仲有你嘅摯愛，簽名？刻不容緩

Postal Code 請填000000，如果身處英國就填所在地點嘅Code

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

75000啦!
加油唔好比佢停呀!

『薪火post』BNO續期資訊(56) 如不能提供副署證明文件或填寫表格時有錯誤請寫信解釋

光復香港, 不要支籍
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，香港人該何去何從？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上議會討論
註: 轉BC後可傳俾97後
為咗你自己，仲有你嘅摯愛，簽名？刻不容緩

Postal Code 請填000000，如果身處英國就填所在地點嘅Code

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

721 811 831

77148

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（英國衛報）

“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，身在香港嘅三百萬BN(O)持有人該何去何從？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上議會討論

為咗你自己，仲有你嘅摯愛，簽名？刻不容緩

Postal Code 請填000000，如果身處英國就填所在地點嘅Code

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

快d簽啦

簽簽簽

91英領 成千人 好感動
大家要齊心呢個平權運動

仲爭2000人就80000

簽

up

79607

79760, 肯上8萬未？

80000 啦屌

加油💪🏻

屌，白皮豬都唔睬我地喇

仲差19000，幫幫手
光復香港, 我唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營被洗腦？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

仲差18000，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

82576, 1日起碼推2000

仲差17000，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

仲差16000，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

一定要推

仲差15200，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

84932

85020

大家快啲打國際輿論線呀！！！
最近好多核彈！！！

1. 侵侵叫中共還清朝債券→香港回歸合法性問題
2. 白衫男以言入罪無辜被黑警打→香港失去言論自由、警權過大
3. 太子站黑警濫暴打傷無辜市民 黨鐵拒交CCTV包庇→警權過大、官商勾結
4. 太子站黑警拒絕救傷員入內救援傷者→人道危機
5. 林鄭錄音流出指特首無權辭職 無能力處理政治問題→一國兩制已死

全部同我推爆佢呀！！！

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

一群智障SB！凭你们的智商？只能被咱们政府牵着鼻走！

仲差14300，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

啲人去晒邊 呢幾日好慢.....咁攪法實meet 唔到target

應該唔會下話每日800幾已經ok

失緊momentum

未夠

仲差13000

仲差11500，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

2005年11月29日
(左起) 任小莉校長, 李守儀副校長同埋杜藹慈姑娘

仲差11300，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

差一個萬幾個簽名咋

其實97後出世嘅人有冇得囉bno

如何成功平權
bc可以比下一代

BNO平權聯署最後10000人召集

仲差9900，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

爭少過一萬

就快到期喇

仲差9600，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

望見家鄉啦，衝呀

差8836個簽名咋！

望見家鄉

仲差7100，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

仲差7000，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

仲有唔夠6000人就夠10萬啦
加油呀!

加油！

最後直路

Wtf?

95025 pushyyy

第二次BNO平權聯署最後5000人召集

仲差3500

仲差3460，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postcode
B1 1AA
B1 1BB
B1 1DD
B1 1HH

仲差3450，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postcode
B1 1AA
B1 1BB
B1 1DD
B1 1HH

呢啲係咩區嘅postcode

差四千

仲差3100，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postcode
B1 1AA
B1 1BB
B1 1DD
B1 1HH

差3008

要宣傳

pish 外國勢力

仲差2500，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postcode
B1 1AA
B1 1BB
B1 1DD
B1 1HH

我係香港人

快點！！！！

簽咗，幫推

差少少咋

最後2000大直路

PUSH埋自沖涼

仲差600，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

London Postcode
E1 7DD
E1 7EE
E1 7JJ
E1 8PP

仲差550，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

London Postcode
E1 7DD
E1 7EE
E1 7JJ
E1 8PP

仲差500，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

London Postcode
E1 7DD
E1 7EE
E1 7JJ
E1 8PP

已過100,000

好開心
我地贏咗啦!

要 堅持去英領

幾時先?

未贏架，都冇任何實質成果

英國國快D復會

英國國會快D復會

未贏

雖然夠人
但係都要繼續推!

到真係復會討論就帶英國旗去領事館